{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064035",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086883?place[place_type]=GID&place[gid]=1086883&place[latitude]=36.5242083805&place[longitude]=126.3358058295&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 퍼피코지애견펜션"
    },
    "text": "愛らしいペットと可愛らしい思い出をお作りできるパピコージー愛犬温水プールペンションです。 広い芝生庭園と内外のプールを通じて自由に遊ぶことができ、個別バーベキュー場も提供されます。 愛する人やペットと一緒に大切な思い出を作ってみてください。 入室時間は午後3時からで、同じ一行の2客室以上の予約はできません。 追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。 ペットは入室できますが、他の宿泊施設ではお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は禁止されています。 ペンションの入室、退室時間を守り、客室と周辺施設の毀損や紛失には責任があります。 喫煙は客室内では禁止されており、無分別な娯楽や飲酒は控えるべきです。 重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能で、料金が誤って反映された場合は予約がキャンセルされ、再予約ができます。 個別バーベキュー場や愛犬カフェ、屋外プールなど様々な施設が利用でき、朝食は無料で提供されます。 周辺には海水浴場やコッチなど様々な観光地があり、楽しい旅行を楽しめます。 客室は様々なタイプと基準人数で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場やコッチなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場や愛犬カフェ、屋外プールなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数はどのくらいですか？",
            "answer": "客室は様々なタイプと基準人数で構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室の入室、退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からで、退室時間については明記がありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 294
    }
}